試過最頹既sem係點過

我呢個sem完哂啲mid term之後開始唔想溫書
仲有幾個project同要溫Final
真係唔知點算

最頹個sem係我唔知自己點過咗嗰個sem